啱啱用完全屋最後一個口罩...聽日打算用保鮮袋笠頭大法...

咩透唔透氣...防唔防霧...羞唔羞恥...到咗依刻我真係唔fucking care了...我終於明白...為咗生存...人類真係可以無底線(我本身都幾貪靚的)...三十幾歲人第一次咁絕望...如果你哋聽日見到我想笑我...希望首先諗吓係邊個迫到我哋咁...我真係笑唔出了...唔講了...我想享受埋人生最後幾個鐘嘅自尊...只求聽日無人影我擺上網...謝謝

點解...點解你哋要背住我嚟笑...屌晒你哋老母...

唔會抖唔到氣咩

唔出街咪得

抖到...但係好焗

點呼吸，我都就要咁做

頭頂開少少窿...多啲空氣入...

點解仲返工

我覺得大6人果招，大水樽笠頭應該ok, 但我覺得應該要封左個頭頂位置…

我諗住用晒之後好似火燭咁用濕毛巾掩口鼻

驚就咪出街啦

今朝出去排屈臣氏...排咗幾個鐘先知得廿盒...唉...我唔用屋企人都要用...

保鮮加大水樽

好在保安大大聲話得20盒，見條龍有幾百人，想唔走都唔得

巴打排咗幾耐

為左生存 尊嚴算得係咩 放心我地明白

8點幾，一到即走，去買米同午餐肉

樓下已經無晒米了午餐肉得返啲好撚貴